點解以前嘅數碼暴龍咁好睇?

01嘅歌同劇情可以話完勝寵物小精靈
點解依家做唔返以前咁好睇? tri簡直垃圾到不堪入目

聽返依首音樂重好有感覺

高層淨係諗住賣玩具 機械人合體獸 賣暴龍機

求其整d垃圾出黎

最中意1,3,4

唔計本身故事同設計
我覺得最大原因係睇果時大家仲細個

回憶總是美好

討論過好多次了都係果幾個死因
世代故事冇連貫
02黑歷史
戰力設定亂鳩咁黎

01嘅暴龍機其實係最靚，簡約得嚟啲顏色好夾，橙色+藍色、藍色+白色

01每年睇返都覺得好正

尤其第一次完全體進化，同埋第一次時空進化，嗰時好驚訝，原來重可以再進多級

01好睇,主題曲佔左好大功勞

因為我地大個咗

廣東話版同日文一樣咁正
遇怪魔我即刻變大個 同埋 Butterfly

到而家大個睇番
其實都唔係咁好睇 (頭盔定 唔係咁好睇 唔代表好差 只係無咁好咁解)
細個果陣覺得好睇 係因為電視播乜就睇乜
細路仔就最中意玩 佢又出D暴龍機
咁人人都有 咪開始胡亂吹捧

又係你呀

配合到初起虛擬世界概念，又有數碼精靈陪住成長
好有代入感

OST同插曲都幫咗好多
而家睇返有好多OST都好正, 好似下面嗰首, 唔知有冇人重記得呢?

以前係畫比d 正常人睇
而家係畫比d 低能仔睇

Agger

佢其實都好難做
要有新鮮感， 唔翻炒同吸引人既新元素到維持平衡

唔只digimon
以前d動畫寫一個角色成長, d起承轉合好清晰

而家果d?
一係就大聲鳩嗌power up
一係就無啦啦有金手指開
一係就直接Lv99開始

妖精的尾巴